［唔好俾佢沉］黑警歧視殘疾記者

狗：屌 跛既都出黎柒

幫手推爆佢，最好有英文版上埋國際戰線

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10